見到啲情侶兩個人一件外套好撚噁心

入地鐵

見到兩個人著一件外套釣魚

以為自己好romanse?

成何體統

交換病毒咪變種

垃圾情侶 食屎啦！

咩係romanse

兩個人點著一件外套
未拍過拖唔識

好嬲好嬲

學下英文先啦 你係其中一個

你條死虧佬一個人兩件仲噁心

披住 想嘔 扮恩愛？

我t shirt 老牛呀

係 見到狗男女扮曬野 作嘔

有咁大件外套可以著到兩人咩
想睇

一齊著外套就病毒變種 屌系係咪要拍異形第3集

披住呀 狗男女

點知 病毒係會變種

The ROMANSE (Road Management System for Europe) project is based on the City of Southampton and the surrounding area of the County of Hampshire in the UK.

入地鐵

見到d中佬(失業)著T shirt 老牛

以為自己好yauying ?

成何體統

無錢買衫咪出街

垃圾中佬 食啦！

中年失業屎都無得食呀

唔怪得冇女

一個英文字有好多唔同解釋

收皮啦 狗男女

笑笑笑 狗男女

romanse 唔係名詞咩？！
話佢哋以為自己好浪漫唔係應該用romantic?!

笑你老母

你噏乜q

好酸